{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044255",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49230&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창봉평프로방스"
    },
    "text": "マス祭りが開かれる平昌に位置するこのペンションは2千5百坪余りの敷地に位置し、裏には鬱蒼とした森と前には澄んだ水が流れる絵のような場所です。 プロバンスの雰囲気を感じられる様々な美しいインテリアが施されています。 周辺にはフェニックスパークが車で5分の距離にあり、興亭渓谷と金堂渓谷はそれぞれ車で7分と8分の距離にあります。 ナビゲーションで検索する際には住所で\"江原道平昌郡鳳坪面北吉洞キル60-3\"で検索してください。 入室は午後5時、退室は午前2時となっており、Wi-Fiは無料で提供され、全室禁煙です。 駐車も可能で、ペンションへの送迎も無料で提供します。 バーベキューをしたい場合は炭とグリルをレンタルできますが、2名基準で5,000ウォンであり、追加で5,000ウォンを払わなければなりません。 最大人数を超えると入室できませんし、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能で、ペットの出入りと保護者がいない未成年者の利用は制限されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければならず、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは平昌に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはフェニックスパーク、興亭渓谷、金堂渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時、退室は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは2名基準で5,000ウォンで、追加で5,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者がいない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者が責任を負う必要があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎は無料ですか？",
            "answer": "はい、ペンションへの送迎は無料で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 416
    }
}